12/10 美國出香港金融機構制裁名單，邊間銀行最安全?

星展，citi?

Cash
可以轉日元

大貓

大貓俾人點晒名，實有份啦

中銀

香港賽馬會

搞緊大灣區大project, 佢都幾夠pop

大生銀行

Boc

竟然係BOC

有兩個柒頭主動凸個頭出嚟，咁中銀又出少句聲咪唔搞住你先